(問歌) 一首一直叫的歌

細個係Youtube聽過一首惡搞歌

首歌就係咁春叫，成首歌都係度春叫
背景音樂又同春叫歌好夾

背景圖係彈彈堂

好想搵番首歌